# Translators:
# Translators:
# Sherry Yang <sherry@control4.com.tw>, 2015
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Software Interfaces\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2015-08-20 03:33+0000\n"
"Last-Translator: Sherry Yang <sherry@control4.com.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/control4/software-interfaces/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.1\n"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "Off"
msgstr "關閉"

msgid "On"
msgstr "開"

msgid "Automatic"
msgstr "自動"

msgid "Heat"
msgstr "暖氣"

msgid "Cool"
msgstr "冷氣"

msgid "Auto"
msgstr "自動"

msgid "Fan"
msgstr "風扇"

# Fresh Air
msgid "Fresh"
msgstr "換氣"

# Heat Exchange
msgid "HExc"
msgstr "熱交換模式"

msgid "2 Hours"
msgstr "2小時"

msgid "Until Next"
msgstr "直到下個"

msgid "Permanent"
msgstr "永久"

msgid "Until"
msgstr "直到"

# These are fan speeds
msgid "Top"
msgstr "最高"

msgid "High"
msgstr "高"

msgid "Medium"
msgstr "中"

msgid "Low"
msgstr "低"

# These are vane positions
msgid "Horizontal"
msgstr "上下擺動"

msgid "Vertical"
msgstr "左右擺動"

msgid "30 degrees"
msgstr "30°"

msgid "45 degrees"
msgstr "45°"

msgid "60 degrees"
msgstr "60°"

# Eco - economical mode
msgid "Eco"
msgstr "節能"

msgid "Hot"
msgstr "熱"

msgid "Auto Mode"
msgstr "自動模式"

msgid "Bypass"
msgstr "省略"

msgid "Heat Exchange"
msgstr "熱交換"

msgid "Normal"
msgstr "正常"

msgid "Low Fan"
msgstr "低速風"

msgid "Low Fan with Fresh Up"
msgstr "低速風與換氣"

msgid "High Fan"
msgstr "中速風"

msgid "High fan with Fresh Up"
msgstr "中速風與換氣"

msgid "Super High Fan"
msgstr "高速風"

msgid "Top Fan"
msgstr "最高速風"

msgid "Auto Fan"
msgstr "風速自動"

msgid "Fan Mode"
msgstr "風扇模式"

msgid "Swing"
msgstr "擺動"

msgid "Water"
msgstr "水"

msgid "Hot Water Mode"
msgstr "熱水模式"

msgid "VAM HRV Mode"
msgstr "VAM全熱交換器模式"

msgid "Vacation Preset"
msgstr "假期預先設定"

msgid "Setpoint"
msgstr "設定值"

msgid "Auxillary Heat"
msgstr "輔助加熱"

msgid "Aux Heat"
msgstr "輔助加熱"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "Reset Filter"
msgstr "重置濾網"
